你班dse考生仲唔登記做選民 對唔對得住被自殺 坐緊監既義士

係唔係當人地Dom

提提大家，記得登記

好快就有人衝入嚟屌9你標題
明明講緊事實又唔啱聽

Dse 夠 18 咩
我明明記得有大學生唔夠 18 歲架

利申: 考會考

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

7月25號之前夠18就得

Yes

上得黎夠秤十個九個都登記左
路過都要比你屌我對唔住義士
義士真係愈黎愈cheap
利申未18登記左

仲唔快啲登記？

推

請善用起底功能

夠咪去

咪係 串串柒柒